龍珠超劇場版布洛尼pv2

啲設定話改就改 鳥山明

終於見到悟空老母

真係陰公豬 滅星個下影都唔見埋

究竟係着緊衫放波定冇著衫

咁算唔算正式納入正史

呢套大電影係正史

不過好撚多野改撚晒

D細位就算
而家似係舖路龍珠超2

佢pv講悟空比達同期出世 但係

咁呢個又唔大影響
等佢上先啦
話唔定會修正

冇著衫好似係東映原創，本身冇呢段？

漫畫都冇ova個d畫面
鳥山係宇宙刑警已經有畫悟空老母個幕啦

應該得比達同期出世li個設定有改

睇完pv好撚混亂

傑克外傳 鳥山明親手畫既係有衫

只係大家睇動畫無衫

同期出世姐，年齡應該無變

同期既定義好廣闊

都係既

又facebook link

闊到差五年？ 唔係咁易接受

5年對撒亞人黎講差唔遠啦
佢地既成長速度咁慢...

1980年代

1980~1989叫同代十年內

已經當平行宇宙咁睇，
咁就成件事合理番

點解啲人得60 幾kg

屌你悟空bb 個時比人射落地球架喎

成套初代龍珠變黑歷史

可以當黑歷史了

菲利唔著衫成身粉紅色好撚嘔心

大隻到仆街但係得62kg嘅悟空

又改 當人未睇過龍珠？

菲利做乜唔著衫

其實劇場版不嬲都當係平行世界架啦⋯⋯

唔通斯路遊戲前十日真係咁得閒走去打broly咩

依度前幾年漫畫，畫返悟空點去地球係著甲落
冇衫係動畫，之前鳥山明冇畫過
但係漫畫比達同拿迪斯已經一齊出trip
悟空仲係個育嬰箱度
依度有d怪

原來魔童叔叔大悟飯4年

睇左咁多年原來成班都係又矮又瘦嘅mk

屌
比達gel到個頭咁高都得164cm

今次劇場唔係平行呀嘛
真係平行世界有咩所謂，但係今次就用正史黎做賣點
咁就唔可以得過且過啦

漫畫冇畫但有提及過係｢嬰兒｣
另外跟嗰套漫畫既連悟空年齡都會有bug

無記錯撒亞人壯年期係去到80歲 所以幾年影響未必大
同埋應該無鳥山明又改呢個概念，上一隻大波係外傳。好似同鳥山明無關。同埋鳥山明不嬲唔承認個款大波。訪問仲話過佢唔知咩係布洛尼。好明顯佢知但唔想干涉處場版既野。

ON9，神與神又平衡世界呀！？
呢家個劇本唔係東映原創呀嘛，有作者參與，你拎以前D劇場版嚟講做乜鳩。

有講過有d劇場版係正史
菲利阿哥、加里二世、神與神同復活的G係正史

比達164CM

神與神動畫重新做一次喎

得2008ova悟空的歸來，神與神同復活的f歸入正史

歸入還歸入 細節上有更改。
反正超動畫同漫畫都好大差別

又著衫又識望住老豆老母

好亂呀

之前睇post d人話古拉都係正史

理得佢幾多bug
有得睇就開心死了

講真
新既巴達克 完全無哂特色
真係完全既下等戰士

唔係剩係大波同OVA既野
好多本身原著既設定都被佢改咗

悟天 杜拉格斯 比佢強制發育 都係啦

印象中漫畫有講孫悟飯爺爺發現悟空時係bb冇著衫㗎喎

你既印象真係好唔掂

冇講有冇著衫 但有提到係嬰兒

應該bb落地球
跟手悟空老豆去地球搶返
最後都係滅族送返去地球

會唔會又冇咗拿迪斯

點解東映版巴洛克同broly霸氣咁多

鳥山明食屎啦

條友佢畫

點會唔知

巴特 巴達古 巴拉庫都聽過
巴洛克係邊到名

電影版人設係同原著無關

今次先係鳥山明第一次參與大波計劃

如果講劇場版 應該得 超銀河戰士(龍珠Z 銀河面臨危機!!身手不凡的高手)可以夾返原著
其他都同本身劇情唔夾

龍珠依家根本唔屬於鳥山明
東映話晒事
佢地話要大波連就要架啦

咪玩啦
布羅利係佢畫出黎架同創出黎
唔計新果幾套 佢之前一直都有參與劇場版 人設 劇本
但佢自己唔認可

好心摺撚埋佢啦 屌你老母
成日出黎呃錢 唔好再搞臭龍珠個朵 求下你

其實佢靠龍珠個名
夠佢食成世
只係鳥山明成日推翻自己設定
真係令到動者好傷心

睇得多百度 9up?
布洛利本身就係佢自己畫
有晒佢本人由 草犒到完成圖
佢之前訪問話唔知布洛利 ,
之後第 2 次人地問返
佢已經話自己年紀大 , 係上次唔記得左個名
成日 9up 話人地冇份

劇本有份咩？
人設就有份

有時想問下鳥山叔 係咪痴左線 D切定撞到亂哂
又話大傷後 可以升exp
又話呢個自己無design 過
又話耳環合體分唔到
又將杜拉格斯D髪色玩到唔知點
超二打贏神级

佢特登為左套野去畫隻角色，有晒唔同階段
佢點會乜劇情都唔知就憑空亂畫隻人
唔係佢作晒都至少有approve過d 野啦ching
連登仔當人地真係呃飯食

舊版人設其實都幾無聊，一味大叫格古洛

希望新版有更多性格發展同過往心路歷程睇下

響日本好受歡迎
但因為係Mugen眼科治療

因為佢個角色特點
就係勁到仆街 不過冇腦嘅
呢個某程度 都算係魅力之一

講多d以前既經歷

補完撒亞人歷史

唔知香港幾時上